# WBRefreshToken

Расширение для браузеров на основе Chrome.
Позволяет получить **Supplier ID**, **Access Token** и **Refresh Token** из личного кабинета продавца [seller.wildberries.ru](https://seller.wildberries.ru "seller.wildberries.ru").

#### Установка открытого исходного кода:
- Открываем в браузере страницу [chrome://extensions/](chrome://extensions/ "chrome://extensions/")
- Включаем режим разработчика
- Нажимаем "Загрузить распакованное расширение"
- Указываем путь до папки WBRefreshToken
- (опционально) нажимаем кнопку "Упаковать расширение", указав путь до папки с исходным кодом, и Вы получите файл **".crx"** для дальнейшей установки как обычное расширение


#### Установка упакованного расширения (Yandex Browser):
- Открываем в браузере страницу [browser://tune/](browser://tune/ "browser://tune/")
- Перетаскиваем файл **"*.crx"** в окно браузера